大家都攰喇，不如一齊去睇Toy story ，鬆一鬆

你咁樣頂頂又會喊㗎喎